[To the Moon]game中文化左,見人係咁吹奏

有冇人有玩? GOOGLE PLAY $38

Steam狗仲想買pc版

買左未玩

玩到流馬尿

玩過pc 好高水準既storyline
但注意一下 手機既to the moon唔知同free bird game有無關係
如果比錢買左又係比班侵權搬運狗賺既 得罪講句 不如你crack好過